班廢老廢中屌巴士司機有無犯法？

香港法例 230a

13a 乘客及擬成為乘客的人的一般行為
(1)任何乘客或擬成為乘客的人均不得 ——
(a)故意阻礙或妨礙巴士司機或任何獲授權的人，或故意分散他們的注意力；
(b)故意阻礙司機望向道路或交通的視線；
(c)對巴士的任何部分或其設備故意作出或故意安排作出任何事情，而該等事情 ——
(i)阻礙或干擾巴士的操作，或引致損壞；或
(ii)導致他人受傷、不安、煩擾或不便；
(d)不適當地干擾車門，或不適當地干擾構成巴士一部分或與巴士連接的任何其他機械、裝置或控制器；或
(e)從巴士拋出或故意掉下任何物件。

司機危險駕駛就告緊
但班廢老屌人有無犯法呢

你罵警犬 警犬都拉鳩你
車長就唔係人 都要俾屌住開工
屌人果個因為做左victim傷者
就免責？

你係現埸?
你知係行車途中屌?

中(a), (c ii)?
留名跟進

法例冇話行車途中屌，開車前應該包

我就肯定唔係巴膠
而你就肯定係文盲

班坐下層嘅廢老又知架車坐滿
定上層走落嚟屌唔開車?

架車係特別車 滿人先會開
支那01講遲5分鐘
毒果話遲10分鐘

個遲到準則邊度嚟

我無話司機無犯法
宜家係咪打交只係拉打死人果個
對家有份打既唔拉？

馬場車有得遲定唔遲架咩
散場咪等客
夠人就走咯

咁點解話咩遲唔遲

係報紙佬老作

定係班乘客心虛

企圖作嘢合理化自己屌司機無錯

利申:覺得司機 罔顧乘客點都係錯

但老閪都屌人嘅中坑係唔係可以處身事外

慘在有啲耐心等候嘅乘客 攬住一鑊熟

又blame the victim

應該立法

煸惑他人危險駕駛